求關注，popo轉左新打法

依家popo唔引發大規模衝突下拉人，又散播恐怖主義（手槍，炸彈）要民意逆轉
弱點只有俾大埔街坊捉到既落單popo

人多好辦事，勿送頭

popo仲可以對外宣佈成功這暴制亂